瞓唔撚着

連續兩日呢個鐘數都瞓唔到

noted

想訓 剛放工返屋企

返咩工咁晏

Thanks for noting

放左工出去秘撈

咁勤力